日日上連登真係無限倫迴，今日又係分化FA 俾豬嘴藍絲

boring